有冇巴打鍾意睇口述歷史/人哋嘅人生

好鍾意睇啲人哋嘅真人真事
即使係冇咩特別，唔算出眾嘅都好
但係睇完之後會有一刻反思，同埋一啲思考

用口真係好舒服